左抄右右抄抄砌機LIST求意見

日常打機睇片用 budget 1萬 over小小都可以
為慳錢用返舊HD所以呢到無HD
希望可以比D意見 可以平D就更好啦

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2320
主機板
- ASUS PRIME B360M-A $850
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G $4349
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 2x8GB 16GB CL16 $1540
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $765 SALES
$899

服務:
產品: $10223
砌機: $80
總額: $10303

突然見到自己漏左個CASE 想買Antec P8 +$450

sorry啊因為入完禁錯左出去再入過手快打漏左 好柒
有無邊到出左問題啊巴打

日常打機睇片i7無用
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8600 Coffee Lake (3.1GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1715
日常打機睇片 SATA/ M.2 無分別 容量更重要
<SSD>Samsung 860 EVO Series MZ-76E500BW 500GB 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 1125

thx巴打先
我比較少down野玩黎玩去幾隻game 同youtube睇片only
暫時最高要求係黑色沙漠 想玩得順
宜家部機無SSD 隻HD只係用左202GB 所以就無考慮買太大SSD
用I7係咪唔值 我見宜家I5-4460又想upgrade d咁

黑沙睇單核性能 8700會好少少

會超8600K/8700K 更好

唔識超頻啊哈哈
如果咁樣夠唔夠正常玩得順唔好入城就LAG 打王睇唔到就死

如果火牛夠w 可以換display試下先
因為換cpu對打機黎講 只係1-3%既分別 仲要display唔係樽頸先
i5 8代 而家同以前i7差不多
intel因為amd 既壓迫 改左i3-7既定位
I3 都已經4核

cpu對打機黎講 只係1-3%既分別 要睇GAME的

黑沙就係食重CPU

i7 6700k 4.7ghz入到城都LAG

8600k 超上5GHZ 應該係最理想了

唔該曬巴打 會試下先 反正都要砌睇下平平地improve到幾多先
我宜家個底版係H81M-D32 如果我照買上面1070Ti用唔用到
我計過宜家用緊300W左右 450W火牛應該可以既

電腦白癡怕搞唔掂整壞部機 去睇下點超頻先

i5 4460用1070TI都冇用啦

黑沙咁睇CPU

都真係 我諗我睇多D教學睇下試唔試OC 再諗8600K定8700

超頻唔難 只係花時間

Gtx 1070Ti 係仲食緊炒價定點？ 4000幾蚊咁貴？

見到你玩黑沙 其實張卡唔洗去到咁勁都玩到

買左display 試下先 無損失
唔得先換cpu留意火牛有冇頭比電

如果買8600K超頻要唔要再加散熱? 怕佢太熱會死

asus 1060ti 6g $2700>1070ti$4300 ,平$1600

一定要

其實我諗過買1060 不過怕下隻game唔夠玩
1070都4000 見1070Ti 先貴2 300 就諗住簡1070Ti
3年前砌機買左750Ti覺得好後悔果陣唔買高D

平咁多
想預用返5年左右夠唔夠 好快唔夠用砌過就好肉痛

E 但睇Jumbo同終端都唔見1060ti既 邊間有得賣啊

1060冇TI

1060ti

正確答案：等6月新顯
冇理由用炒價買年半前既產物，除非你係壞左機冇電腦用

隻牛 550夠用咩？

其實都係 見到d display card真係超貴
加埋上面巴打講既然黑沙食cpu多d我諗我買曬其他遲下再買display試下效果得唔得先
另外有2個白癡問題
我見個底版最盡只用到2666hrz 買3000hrz ram係味要oc?
Oc cpu對穩定度影響有幾大？ 想用返5年以上就最好

我見悠二推Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
如果買8600k係咪加佢就ok? 底版要唔要換?

個list我亂抄返黎其實我都唔知要幾多 咁買邊個好

推下

AMD CUP

左抄右 咁右抄咩

抄左 得左

550你拎黎打LOL都夠既,如果有筆即就上750啦.
以我所知食雞550唔會夠
而家D硬件越出越勁,上定先無壞,如果你將顯示仲要食外置電既話,550更加唔夠.

跟返其他巴打意見決定唔買display住 等2060出
CPU 方面怕麻煩 都係應該唔會超
咁買8600K定8700好d 見8600K唔oc個時脈都高過8700 玩黑沙呢種game係咪會好d
如果
呢2個唔oc洗唔洗加cpu cooler?

Budget方面當然想唔太高 以上hardware唔oc 650w夠唔夠？

2060要等幾耐
耐性嘅考驗

Upgrade住一半都開心既 到時更開心
1070 1070ti真係好貴 1060又覺得太舊+怕之後唔夠用

夠掛 可以自已計下

唔OC 8700時脈係高過8600K

i7-8700

1C: 4.6GHz
2C: 4.5GHz
3C: 4.4GHz
4-6C: 4.3GHz

i5-8600K

1C: 4.3GHz
2-4C: 4.2GHz
5-6C: 4.1GHz

唔超 550W夠晒 除非12V 唔足火...

有排 出完80/70 過幾個月先會出60

8600真係好？
300蚊換0.3GHZ

$300?
你指8700 vs 8600?
差$600 喎

正想問

550w 單display卡系統一定夠
我i7 4930k @4.5ghz + 1080都係550w

火牛關打咩遊戲事？
純粹睇你用咩display 同cpu
通常單顯卡系統550w 火牛 一定夠
係多顯卡先要750w

有k 可以超頻，但超頻要用z370版，同埋8600k 想超到5Ghz 其實無想像中咁易，開蓋又無保，買塊靚板又要錢，真6核要睇下塊版幾相電，唔係熱到hihi
同埋intel 公佈左z370未必支援9代，最差情況係買左z370加8600k 想升級要買曬兩樣野

8400 vs 8600
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1345
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8500 Coffee Lake (3.0GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1505
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8600 Coffee Lake (3.1GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1715
Intel 6C6T Core i5-8600K Coffee Lake (3.6GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2010

一般都係揀i5 8400/i7 8700/i7 8700k

8600 性價比低

除非8600K超一超

係貴架啦

鬼叫D GAME optimize得差

打咩機用咩料砌姐
你砌部踩地雷既機 會同剪片食雞同一樣料？
計左一下佢大概要四百幾，如果550老化，如果成日行峰值...
買好少少預留硬件升級空間，樓主又唔爭果一百幾十， 而家火牛好貴咩？

我諗我都係怕煩唔會超頻
如果8600同8700其實係差幾多 見差600有D吸引 8400怕之後唔夠

差6條threads 同0.2GHZ

怕之後唔夠咁緊係i7....

你要全機prime95 + furmark 先可能去到400w
平時用99%時間 跟本250w以下 何來成日full load？
你唔信我既 計下你自己部電腦要幾多w 跟著開monitor 睇下一日最高用到幾多 事實證明一切

重有 其實所有火牛都有能力應付短時間超過設計watt數 峰值係依個意思先岩

打咩機跟本都唔會去到burn test用電量
花一百幾十 完全無用 咁又好咩？
除非樓主好鍾意行burn test 日行夜行啦

打機黎講 係差0.2ghz姐

幾時講同8400比較?

如果似你咁講
樓主個情況用
Intel 4C4T Core i3-8350K Coffee Lake (4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 1330
完全屌打i5 8400啦
我叫佢用8600 係以為佢打AAA 遊戲 日後6核一定有用

大家既討論令我諗起經典既 冇L用 樓主 我對amd有少少保留 跟住入左 i5 7600k 半年後上水話cpu full load慘慘豬

AMD推快左多核發展

要頂得耐一定係i7

我仲用緊i7 4790k 4.6ghz 未有借口換

4C4T 慘不忍睹

我用緊i7 4930k 4.5Ghz 換卡都唔會換CPU 樽頸永遠都係張卡到

點睇嫁? 幾代CPU 一齊比較?

最左i5 4c4t 頂唔順

黑沙最少都要4c8t/6c6t

右面ryzen 多核但單核性能差 輸4c8t i7

或者咁樣呢 我講下我用途巴打可唔可以比d意見點執 因為朋友話以我需求未必要去到10k去砌部機
對畫質要求唔高 順咁玩到就得
玩連線game 唔玩單機大作 希望5年內再出pubg呢類level既game可以中階畫質行到40-60fps
想開住2種遊戲+chrome都可以順唔洗就住熄程式
要滿足到咁樣巴打會建議點配cpu同gpu呢

求其AMD R5
反正AM4有排用
到時唔夠再換U

MMORPG 一定唔用ryzen

盡量想用返intel 好似表現好d 點配好呢

i7 8700 + GTX1060 6GB/1070/1070TI

建議ram加夠32
Ram只會漲價。

thx巴打咁我會買8700先 display card好難諗 差1500又心動 企又怕1060唔夠用 1070同1070ti就應該1070ti 差太少錢了
可能迫自己唔買住

但宜家ram唔係都炒貴左咩 無機會跌返？
加多1400好痛咁 窮學生

1080ti 都三百幾啦，定部機唔插mon cpu硬碟風扇鍵盤滑鼠

750果d好似偏高階model先有出幾貴 如果我買個650好唔好呀 見到antec neoeco果個650 好似500蚊到得唔得

650印象中都係565

淨卡-1080TI
Load Wattage: 368 W
Recommended PSU Wattage: 418 W

十年前都知依D calculator 報大數...
實測都有 重calculator?

平時用當然唔會上峰值.
睇你信邊個啦.你話個網報大我都可以話佢報細姐.
雖然唔係國產/垃圾,隻牛理論值同件貨去到你手上又一定100%足?
手機跑分夠好高分啦
我覺得一百幾十既問題就應該買好D廢事煩.

好啦 唯有信你唔信Tom's hardware啦

咩叫信我唔信Tom's hardware?
outerversion我寫架?

暫時計劃係咁 今晚去砌 咁樣有無伏

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2320
主機板
- ASUS PRIME B360M-A $850
顯示卡
- ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2999
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 2x8GB 16GB CL16 $1540
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU $649
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $765 SALES
$899
機箱
- ANTEC P8 ATX $459 SALES
$499

服務:
產品: $9582
砌機: $80
總額: $9662

樓主打算去邊間砌?

另外友情提示
雖然我部機都係砌機,
如果要求唔大,買廠機售後服務開心好多.

應該jumbo

廠機真係好貴 我諗有咩壞再換啦會平過個數既

黃金砌機
如果有料壞左
(好似有一年上門,唔確定)你要自己拎部機落去深水埗
擺低幾日檢查(有時明明有問題會同你講無問題,因為佢地檢查唔到/問題難搞/自然老化/廢事CHECK)
如果有料壞,佢會幫你拎過去外國整/換,等2~6個星期,然後先整/換到俾你.
呢段時間你都係要買過新硬件頂住(如果你日日打機/成日用電腦)

例如你好不幸咁壞左重要硬件,結果就係你一係一個月(或以上)唔用電腦
或者買件新,舊果件整完或直接拎去賣/後備

而家廠機"印象"中差別不大,樓主出得9000蚊可以再爬下文搵下有冇合適既.
電腦野好撞手神,售後服務好重要,SSD,Powersupply 1~3年都可以出事,其他硬件都係.

um 巴打講完我岩岩睇左一下
同我上面好似差不多 但貴差不多2000
我諗真係壞左我用舊電腦算了 廠機貴太多寧願唔等保養換零件

SSD 最好唔好用OEM版(PM961)
用返960 EVO/ PRO
<SSD>Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟 HK$ 895
因為Samsung ssd 既軟件唔支援PM961

火牛可以用
Cooler Master V550 (Fully Modular 全模組化設計) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛(RS-550-AFBA-G1-UK) HK$ 690
or
ANTEC HCG620M High Current Gamer (Modular 模組) 620W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 HK$ 590

NeoEco II 係雙路12v

而家通常唔會再用多路12v 用單路12v

點解唔用多路

ssd換左係速度定耐用既差別 如果快快幾多到 sorry因爲無用ssd
火牛換antec果個可以嗎？ 好似w數大d避免上面巴打講既問題

因為多路通常係上一代產物 通常視乎用家點接決定每路用電量
如果唔係好識 有機會以為火牛唔夠電 著唔到
而且每路都標示Max 供電流量 睇落就好眼 實際唔可以每路都行Max

新一代火牛絕大部份都係單路 單路其實入邊都係自動多路 只係廠商同你設計好哂 跟住相應既接頭插就一定無問題

佢同我改左ssd同ram 有無伏

唔買1070TI?

好似呢期好貴 用住先到唔夠再換返到時新既

巴打你眼見張1060多唔多貨
打算遲下五月中先砌
好糾結上唔上張便嘅1070Ti

無留意啊 佢今晚砌唔到所以決定轉場去格價
應該睇埋中央田/正都 睇下睇唔睇到

我上網睇價表都係jumbo平
其實要砌都係自己對socket裝, 都幾易
等巴打好消息 順路睇下Ti咩價位 Thanks